曾與建制聯署譴責「暴徒」衝擊立會 女大狀麥慶歡挑戰郭榮鏗

法律界喎～

仲代咩表

話左唔駛選 搞萬年立法會